估唔到連囝咁為會員著想,永遠支持連囝

唔似牙joe乜都唔解釋,支持連囝